# Python-DataScience-MachineLearning
Alle Ressourcen zum Udemy Kurs "Python für Data Science und Machine Learning"

## Anmerkung
Den Kurs habe ich im Jahr 2020 gemacht und das auch nur zu vielleicht 50-75%. Danach hat sich herausgestellt, dass ich lange erstmal nicht damit arbeiten werde.
